1299 業績等候區

明日要早D起身睇

出左

友邦保險在2017年上半年締造優秀業績
新業務價值按固定匯率計算增長42%
營運溢利上升16%─中期股息增加17%
友邦保險控股有限公司（股份代號：1299）董事會欣然公佈本集團截至2017年5月31日止六個月的未經審核
綜合業績。按固定匯率基準列示的業績摘要如下：
新業務價值增長創新高
• 新業務價值增長42%至17.53億美元
• 年化新保費上升37%至31.96億美元
• 新業務價值利潤率增長1.8個百分點至54.2%
營運溢利創造強勁及回報上升
• 國際財務報告準則稅後營運溢利上升16%至22.62億美元
• 國際財務報告準則每股營運盈利增長16%至18.87美仙
• 內涵價值營運溢利增長21%至34.56億美元
• 內涵價值營運回報上升至17.1%
現金流強勁及資本實力雄厚
• 期內產生的基本自由盈餘增長13%至23.07億美元
• 自由盈餘為110億美元
• 內涵價值權益為478億美元；內涵價值為463億美元，於上半年增加42億美元
• 主要營運公司AIA Co.按香港保險業條例基準計算的償付能力充足率為427%

$70

Fat fat 了

依家好多股業績好都照插

預期係幾多？

第一季整的預測, 推算目標價$六四.八九

今日再睇, 跟緊劇本(二)行, 似乎幾準~
唯一失算係, 內涵價值受惠於美股港股大牛市, 而急升20% (去年好似升得10%)
所以, 提升目標價至67 (現價$60.7, 市場有理無理炒定先, 所以潛在水位仍然唔夠10%)

而家入遲唔遲

假設:
1. 保守少少, 下半年內涵價值增長, 等同往年平均數(一年10-11%)
2. 全年新業務 = 半年 x2 計算
3. 新業務價值按15倍計算

你個名啱晒你

巴打應該酸到想死，俾佢呻下

請問這些報表是你自己做的嗎?

正呀

ok you win

#by

可能人地沽左呢

跌咁少又唔想加貨......

仲係10天線上

北水沽

次次都係業績前炒上去 10次有9次 只係上次出完2017年第一季業績係爆升 次次都係出完業績大回吐
利申: 5手IPO 實物係保險箱

一係就出完業績就高開低走開大陰燭... 真係好多次都係... 我對左佢7年...
不過渣住佢年年都有幾百蚊息仲年年有得加就KEEP住渣...

其實我想講呢, 如果短炒渣到AIA出完業績係幾危險, 我記憶中IPO之後次次業績都Beat Estimate, 萬一差過預期既話, 沽得會更恨... 尤其而家轉左個CEO

不過aia 真係做到成績 加埋市強
可以加注

俾我就會繼續持有，唔會加注住，因為現價離全年合理價只係10%左右，宏觀經濟或國家政策有咩冬瓜豆腐，抗跌力好低。

我覺得呢輪升得太急, 6個月由47蚊上到黎60蚊, 上年年尾仲捱緊打...

希望隻野回補番5月51蚊-53蚊果個裂口位...

係，換CEO都有D擔心。

之前果個Mark Tucker真係好堅, 答問題真係唔使點諗, 而家睇NOW新聞睇到果個吳生真係er.... er.... er....

應該係黃生

一d都唔急，因為業績真係好
上年年尾捱打，係因為市場對中國限制走資過度反應。

肯定會。。。股災果時。

番去51蚊都係跌少過一成半... 有乜唔可能...

升定跌我都唔理喇, 我渣都渣左7年... 放緊紙鷂...

如果我有多D資金都會長hold.

等破頂